事實證明香港要贏必需完全廢鐵拆鐵

成班垃圾鐵膠

只有完全廢鐵拆鐵
全面推行全民揸車
香港先可以更加徹底脫支入美

全民揸車

事實證明？

真正個人自由意志體現

所謂鐵路已經係一種集權主義象徵（當然仲有黨鐵惡行）
光復之後一定徹底廢鐵拆鐵
效法美國，全民揸車

鐵路=集體運豬

成日出埋呢啲垃圾post話廢呢樣廢嗰樣你唔覺得煩嘅咩

弱智post

全民塞車渣麻，你想講?

根本香港光復之後必需徹底大規模拆卸重建

冇可能啦on9
香港同美國都唔同

香港邊有咁多車位，同咪你想每日全港塞車咩
入油又冇人哋咁平（好似係）

明明係黨鐵公司既問題關鐵路系統咩事

所以香港必需由內到外，有身到心都要徹底重建

鐵路本質都集係一種集權主義象徵

OK I go to work on foot.

一見到全民揸車就知樓主係弱智黎

大方向啫
另外都考慮提供的士/Uber 車費補貼計劃

咩係集權主義？

集權運豬系統

照你咁講，係唔係要費買巴士同渡輪？

先攪咗最大最邪惡嘅鐵路先

難怪樓豬低收入低學歷低智商住公屋
咁撚On9都有

因即係要廢埋巴士同渡輪？

-O-O

之前已經支持徹底廢鐵
一來鐵路本質係集權象徵，並且某程度上算係控制緊人民日常生活
二來當然係黨鐵惡行

所以為咗徹底追求完全個人自由意志，鐵路必需徹底廢除

到時改起大量誇海行車橋咪廢埋渡輪

轉公司轉人管咪得 唔使廢

其實你都未講，個集權象徵係點黎

唔使，照你上面咁講，個個揸遊艇咪得囉

集體運輸
咪即係集體主義

起底
負評
封鎖

法國樓主已經唔係第一次開呢啲忽上腦post

香港政府俾港共玩爛，係咪即係推翻完佢就唔可以有政府？
醫療系統俾港共玩爛，係咪第日要拆曬啲醫院？

支持樓主

樓豬急急腳負皮

你要搞係搞黨鐵呢間公司同政府
而唔係搞條鐵路

根據美國模式重建

你有美國咁嘅size咩？
好多美國做到嘅嘢，你個國家唔係美國就係做唔到

強硬改

你啱呀，香港政府應該每一個夠18歲都送架車，可惜9成9連登仔都冇車牌

推行全民揸車之後一直定大幅簡化甚至廢除考牌制度

屌你老母，同你講嘢真係嘥時間，單機啦柒頭

某程度上意義近似

唔明你呢個邏輯美國都有鐵路，所以都係集權？同埋個份強調個人主義係唔係一件好事？香港本土情懷同人情味你都唔想要？

全盤改為美國化